其實香港人係咪比tvb焗到唔識選擇娛樂?

成日好鐘意怨邊個拍片好垃圾好低質
係咪慣左平時開電視唔鐘意睇都要焗住睇tvb搞到傻撚左呀?
依家咁撚多選擇,揀你自己鐘意睇既都唔識?
係要逼自己睇唔鐘意既再上網屌黎屌去
好心啦,你要虐待自己都咪搞到人
我google親你地屌個d假假地都幾萬個like
笑人睇既都on9,以為自己真係特別醒過人
share下你地睇咩咁高質
一係就見人地同自己一樣對住部電腦有錢賺唔抵得
定係圍爐屌人就係你地既娛樂

嗯